愈折墮愈快樂 10萬目標

贏10萬就停一停 輸夠5萬就收手
1.禾夫斯堡 0

幾錢本

1萬本 平注去

毅進星100

1.禾夫斯堡 0 ✅
2.史浩克04 0/-0.5

真飛呢屌

3.A米 -1
4.水晶宮 0/-0.5